有冇巴打做人好無信心？

由細到大都無乜信心，例如老師問問題，自己知道答案都唔夠舉手答，仲會質疑返自己個答案係咪真係岩

毒撚開post無人理

咁你有又信心開post,食屎啦偽毒

開post都要比人串